諗起黎緊幾個月既香港都覺得興奮

大時大節排住隊黎

聖誕節倒數
大除夕倒數

新年 初一二三
年宵花市

每個日子都係絕佳既聚人好時機
又多假期

香港政府會唔會成個香港停撚左佢唔比人過節

我要香港班畜牲冇得過節過年
要過年就同我死哂番支那呢世都咪番黎

過年前唔係死番支那 係要全家死晒

仲有遲下復活節

全街催淚彈既過年 正呀

12月31日: 10, 9, 8, 7, 6, 5, 4, 3, 2, 1, 砰!

Mon post狗 睇撚住啊 逢年過節我地既勇武一定會出

逼爆維港兩岸唱國歌

佢地都無曬社交架啦，過節過年自己對住四面牆

係
由奇是係

大時大節排住隊黎
聖誕節倒數大除夕倒數
新年 初一二三
年宵花市
每個日子都係絕佳既聚人好時機
又多假期
香港政府會唔會成個香港停撚左佢唔比人過節

諗起都興奮

留名睇點過呢個星期六先
----------
112集會最新run down：
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 (美國集會已批不反)
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

全球45個城市，17個國家同步響應；
112，香港人，全球見。